\setcounter{chapter}{14}
\chapter{Magnetische Erscheinungen}
\SetupExSheets{use-sections=15}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\chapter{Das magnetische Feld}
\SetupExSheets{use-sections=16}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\chapter{Elementare Methoden der Berechnung magnetischer Felder}
\SetupExSheets{use-sections=17}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\chapter{Magnetische Kreise}
\SetupExSheets{use-sections=18}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\chapter{Globale und lokale Eigenschaften magnetischer Felder}
\SetupExSheets{use-sections=19}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\chapter{Induktionserscheinungen}
\SetupExSheets{use-sections=20}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\chapter{Schaltungen mit Spulen und Transformatoren}
\SetupExSheets{use-sections=21}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\chapter{Sinusschwingungen}
\SetupExSheets{use-sections=22}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\chapter{Komplexe Behandlung von Wechselstromkreisen}
\SetupExSheets{use-sections=23}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\chapter{Resonanzerscheinungen}
\SetupExSheets{use-sections=24}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\chapter{Mehrphasensysteme}
\SetupExSheets{use-sections=25}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\chapter{Das elektromagnetische Feld}
\SetupExSheets{use-sections=26}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\chapter{Elektromagnetische Wellen}
\SetupExSheets{use-sections=27}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\chapter{Energie im Elektromagnetismus}
\SetupExSheets{use-sections=28}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\chapter{Topologie elektrischer Schaltungen}
\SetupExSheets{use-sections=29}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\chapter{Analyseverfahren für lineare Schaltungen}
\SetupExSheets{use-sections=30}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\chapter{Sätze für lineare Schaltungen}
\SetupExSheets{use-sections=31}
\input{./conf/tmp/input.tex}
\chapter{Zweitore}
\SetupExSheets{use-sections=32}
\input{./conf/tmp/input.tex}
